Title: Tycho auf dem Burning Man 2018
Date: 2018-09-14 14:10
Slug: tycho-auf-dem-burning-man-2018
Tags: tycho, burningman

Tycho war auch diesmal auf dem Burning Man. Die Musik schleicht gerade durch meinen Kopf. Und erst die Visuals...

{% youtube dEP0Gi8kZhg %}
